727元朗光復小弟有個建議

有見及手足們討論入唔入村同搞到幾大嘅問題，我諗不如我地主動張班白衫帶出村？

諗法係麻煩文宣組張721當晚每個有樣嘅白衫人都整一疊大頭尋人啟事，上面寫住恐怖份子之類字句，加埋人名同個人資料以作表揚。然後到727當日，遊行隊伍一路行嘅時候，就張呢堆啟示貼滿成個元朗。
黑社會最驚比人點相，如果我地幫佢地出名，唔知有無得諗？

朋友冇ac代po

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

Ok

麻煩你了

唔洗客氣

Pish

推

pish